天意

大家有無留意到啱先行雷閃左好多次，每次都好光，但係唔係每次都有行雷聲，可能每打三四個先打一次，雖然隔咁耐先有一次，但每次都好大聲，大到feel屋企嘅玻璃係到震

一定係個天都覺得唔公義無狗係無辜架，佢地必遭天譴。

大家記得616出黎行街慶祝父親節。